[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4743)

有

10c jump 定先

lm

聖go

11又連

我

上場絕和比勒殺

快爆角

10 1 200中既

針左生命注

1111

買角細就2連 買角大就冰

達斯

呀 我屌你老母

2-0

輸左

唔使留名

Me

漢諾威爆角啦

秒針

達斯串96

又go a l l l

BOOM

聖保利

炸..

炸

boom

又有得叫

炸左！仲有得叫

岩呀 入多粒就唔好有角啦

炸左 唔通對家

炸佢老母

炸完 自己諗

Boom

96輸波唔刷角之餘都要比人禁屌都幾垃圾下

保利炸左 炸完 _ _入

越到咁

聖保利幾時死

炸完對家入

對家入了

8。5b高水要上車

頂到11c派500算 冰足半個鐘啦屌你老母

雷根真係乜角都冇

話左買達斯泰拿

漢狗追和先

會cup

角細俾佢爆咗呀

Ok lm

雷根777-4

漢諾威含啦屌

G持

梳 我道歉

半6全6

幾多個又跟左岩狗真飛

88888

韓國足球是垃圾

.

888-3

96中尻左伏

9999999

96

-2刷埋 快

9999

德乙同日乙一樣假

13.5s足水

Me ...

96聖保利gel

岩狗成場唔見左影

德乙比狗賭

96廢撚到

奧斯冰撚完角未

講得好

同路

下半0角屌

漢又做咩封盤？

5000先gun得過

場場買角大都冰幾十分鐘

入左2.2 冰封

1000000

雷根10c

辛特 聖堡

辛特刷到

跟左對家

辛特快啲入啦

又係你

1.9渣貨冰封

8.5b上車了

入左聖保第二球同 69 10.5b 瞓陣先攰了

聖保入未

騷b

96輸半啦

11c

96 20分鐘必有4c得唔得

辛特刷得咁勁 不如入返粒先?

下半場0角

10mins 刷左6c

我買埋14.5s

又撚角大手足

96真係廢到 下半場角呢

96輸撚死

雷根炸左我個fg

96刷啦屌

五連

串撚左96盤 仆街

12c

齊心角大啦 屌你奧斯

聖保利快刷

唔識入波又唔識刷

混沌重心 深喉1

辛

2020了

唔係達咩

睇錯

3 場波時間停頓左

96 12m

12m

漢12m

達狗贏就咪撚刷啦

變角ok?

原口元氣 靚

2:2 96

2-2

96
快cup

主快比角

舊屎20

真 屌拿星 逐格爆都似

達真goal?

半6全6痴撚線

達2-0

Cup la diu

2:0聖保
where is 岩狗

2:0 就咪撚刷啦

聖保廢能到

聖保利96gel到硬

屌你聖保利細波點頂

大岩

佢喊緊

達20

炸完再goal

左補右補不如咪撚賭

96贏波10 1 100

咪係

一敏派？

屌你大岩

1

我阿

好

Lm

手

上場對家紅左件 主場先下半60幾入到粒
仲買客

LM

聖保cup

me

信左自己無比大岩影響

仆街2：0既

聖保頂到12.5s+2.5細波 5 1 100

雷根

成個半場一隻角都冇...

屌你老母咩 下就買左2.5b又1:1完場 買96角大好似冇撚左角球旗 辛特2.5B又0:0 買埋聖保利下隊又針 屌你老母 輸撚完未

96又烏龍球 又12碼

辛特唔入比人入

追多球舊屎

岩蛇德乙命中唔高

武漢諾威8.5大有無手足

0%

兄弟

本身想買聖保利 好彩有野做無買到

9.5 + 11.5 b...

Me too

係,上次睇到好撚廢

辛特入未

10.5B

辛特禁屌成場都冇一球

30

3-0 cls

聖保利比個連c雅我

3-0

3:0

cls

一敏gameover soon

我屌乜角都冇

嬴同輸 點解我長期係輸個邊 屌拿星

gg

7.5b都上車

屌你老母我個2.5s

咁撚樣爆細波 on9

係咁追舊屎 fat

仆街 3-0仲有冇角

有無咁撚勁

達屎太特

你老尾一敏一貼2.5s飛就爆

2500 輸....

96 goalllll

岩蛇5000珍妃

屌96cup埋..

96!!!!!!!!!!!!!!!!

96 3-2

屌做乜鳩兩對波次次一齊入嘅

69cup左

水泥
郭富成

屌你烏龍咁on9

2:3

仆街96入波唔刷角

主快角

屌 串左客盤

贏波但爆左細波

看落威

96唔好發瘟就得

2:3 96 頂住

5分鐘反cup cls

聖保比多兩角

手足我會完成你既遺願贏馬會

96入波就有錢羊

賭仔德乙沒日

落街見到靚女 咩意思

不了

屌，原來雷根炸左

辛特0.0

買左咩

舊屎唔怕追 第4球

辛特1.5b 1 100

得

沖完個涼 96 cupped

但係爆咗條過關啵

冇架啦

奧斯納個種廢唔係講笑

Ho

聖保 3:1是夢？

奧斯納全隊空難屌你老母

我了

聖保利追和派1 個500 cup派一個1000

劇本

慣

......

96比多2c啦 辛仔入一粒啦屌

大佬唔好咁癲得唔得

即爆

辛特又協議和波

仆街買錯奧斯納...

食完個飯咁都cup得番轉頭

佢真係好撚癲...

82分鐘仲係00

st paul係雞係公廁

1：0 2：1唔見你既

窿到尾㗎啦

14.5 13.5s cashed

今晚早d訓 夢裡什麼都會有

2 4

頭先睇返RECORD先知

96 gel

4-2我屌你老母..

2-4

我 快

Yes

lol

個龍廢到

96 達斯

30之後就無角

24

原口元氣

0.00000000000000000000000

抽得啦

漢諾威忍忍埋埋踢最尾20分鐘

辛特果場入1球 ok?

馬會啲重心推薦中撚哂

小gel一下

今晚有冇真·追數注

奧斯角又無 仲比人連入3球 屌

有岩蛇點輸

今晚大迫勇也

屌你老母事後狗全面進場

-1ccccc 快啦保利

求派

漢下半場0c?

辛特快手啦

係 爽？

聖保比個連c啦

半6很邪 全7

加柏

13.5s就瀨屎

半6全6。。。。

雷根入pls

0:0

串左96 10.5s

痴撚線...

13c

入球=角球

達屎!

4-0

4-0⋯⋯

達斯仲刷

屌 13.5b收皮

辛達入到波派一個300

達斯贏咪刷啦屌

贏98.5唔夠食慶功點部署好

Dllm 啲腳中矖 得個膽00

3串1大波又斷一場

輸左成日 終於中返注高水Ng

13.5s

屌你老母聖保利

賤種黎

On9跟左岩蛇無買69

屌半6全6

聖保利12

上半冰到依家。。。

聖保12m

12m變角

頭關勁中

聖保利 笑大人個口

撐

miss

4-1 goal

屌你老母德乙都00

on9 miss

missed

完未啊契弟

面子12M MISS埋
笑死

12m變直接完場

炒埋

屌 又死中位數

入一球末 屌你老母臭

想拋西瓜落海鬆人
where is 大岩狗

球證都頂你唔梗完場算

即場追晒達屎4球

13.5s GEL

求派 輸死

屌

多蒙 -1 gel?想追數

我了 求派

雷根絕殺好無

四球都有叫大家買

屌佢老母

無錢買

好似有手足話同我對賭

唔知各位點睇拜仁

買$300盤2串1贏 gel
買即場輸返300

456對家

半場0角

抽未

0030家陣問

條過關派未
96贏左啵

一陣有野做 驚買唔到嘛

走數真漢子

奧斯納貝克快撚d死

德甲買咩

96 又半6全6
玩角球 正柒頭

000000000.0000000000000000000000000.0000000000000000000000000.0000000000000000

呢幾係咁輸角
唔𠹌再買角了

有冇人發覺逢親馬會唔開盤
和波率好高

想失控了

岩

多仔會唔會太淺

奧斯納唔知乜柒成隊波放入奧斯辛威集中營啦

on99 雷根斯堡一球都冇

達斯泰特 nmsl

首相證實西甲6‧8復季

乜撚野半6全6

各位巴打睇德甲係邊度搵link? Thanks

成隊下世做中國人啦

想一棍利華

條友真係9到一個點。。。

老友 幫你唔到了

In 夏蘭特 we trust

有無勇者再買柏達邦角大

多仔上盤起碼贏半 上車

半客100000000000%

睇電視

D 德甲冇乜好買

半場全場

多串加柏

多蒙特大船？

多仔讓一球好吸引

中曬10抽2 100
大家一齊集氣

2

ok

德甲有場重心 想知再講

冇

千奇唔好講

覺得起碼有半客贏

呢兩隊都唔洗思考架啦

長賭呢兩隊可以上市

半格

1場100%波
1場50%波

追數mode 應該2x1 定係all in 100%波?

2x1

2串一

成副身家買落去100%波啦 無得輸架喎

利華sure win

多仔

艾阿恩龍門救一次角比你jer到而家

咩波

邊場可以100%

all in 2x1

閪甲暫定６月８日開賽

求水追數

救角救到輸埋波, 抵吊啦

多仔讓咁少有古怪

All in

輸包要利華

馬po做咩潛水

柏達大角 x 利華大球 買唔買得過？

加柏定利華

輸

又唔係對榜尾

多仔架船 太重啦
我落船先

追數2串1買咩好

因為狼堡輪換第２ＴＥＡＭ

多仔用番同一隊

留力星期三踢拜仁

柏達邦角大究極啡格

原來我個now tv有多謝你

Thx 唔係睇日本波
有冇德國波？

輸包重心利華 大家睇路

柏達邦半大手足報到區

利華anyone?

多仔作客成日出意外

點解讓咁少

仲要條中場

都無球迷
作唔作客一鳩樣

馬會借庫

利華10.5 發達邦11.5

辛祖又冇得出

多仔回到

多x利

Sik ball

加怕串狼堡

秒ＧＯＡＬ

冇人有買弗賴堡？ 送錢喎

賀糕

2.5s已死

俾馬會？

賀01

準備全1

發達邦乜撚野事

識唔識報分？

發達邦fg秒豬

真 不來梅好廢

唔好睇lor

大波咸快比多粒

弗賴堡和到rb
不來梅有睇場嘅都知係德乙料黎
有兩倍win都唔買？

你allin左未

多仔點撚樣 入未

齊齊all in 利華fg
發過喺cga 開夾公仔鋪掠水

跟

多仔加油 中左買球衣

今日輸到甩褲 冇錢買了
你幫我買得唔得？

利華

利華1:0

利華goal

0-1

柏達邦無角落乜野飛

利華又開大？

鳩柏

多蒙特入未

利華勁到

1-1賀 半大

賀11

又可以補飛了
屌佢老母
咁撚易入波

CLS夏佛斯

我夏又入 大波救星

夏維斯屈到

又係夏維斯

有冇機會

夏維斯好撚勁 癲左

對面龍門俾人屈高

睇直播禾夫斯堡其實好勁喔

000c

柏達邦又要2c ft

多個場快入

多仔入未。。。。

反cup得3.85 入1手先

多

利華！

Jumped 利華無角

多仔快撚啲入

大波咸

屌你老母發達邦又半1全2

33.33%書包發功

屌多仔大船？

乜撚野 兩球喇喎

柏達11111

係...大撚獲...

多蒙特已死

狼堡頂住！

多仔可否穿盤

買左多x利華角大點部署

上次咪又係

0011c

半格都開心

利華禁屌

真

多1-0

見到d後衛救角就想打撚柒佢

柏達邦條黑柴一野出波出落人地條J到

已經預視到多毛撚賭仔

迷年係點解?

發達邦10.5 s 持貨

多仔D 飛硬到

騎師年？

我信鳩柏反cup到都唔信多仔會贏

利華角大好安詳

賀銘年

聽日執錢

多仔0-0殺哂

乜會有人買加柏架咩

多蒙 弗賴堡

多仔開波未？

銀紙 維港奔流 飈驥 得賞 呢四隻執到我笑

多個場快入波

買咗慕遜加柏係咪含得撚

加柏多毛gel

多仔禁屌 入到既

屌你老母零射門

65倍是夢嗎?

加柏個黑鬼廢到on9

屌，買左半大

全爆10 2 500

費雷0:1

冇射波

半大就。。。。。

不來梅goallll

的

好彩冇買弗賴堡

糕

唔好又輸1關好嗎

齊心聯？

鳩柏cup 未

不來梅前幾場廢到仆晒街嫁wo

玩撚完多仔

差多仔

維港奔流幫到手

我都係

3場都買左角細 ，好穩

有傻9買左多仔？

卡啦臣出番黎 有番中埸

買左多仔3.5大

賀單刀唔入

比半格啦屌

因為我想買佢對家 所以佢勁左

發達邦222

送錢喎

慕遜追和未

廢0-1

柏達邦2c

加柏可唔可追和先

頭先想禁落去執錢
好撚彩有電話打黎
慳番

呢期真係閪黑
睇中邊隊輸邊隊

多仔冇半大了

話左送錢俾狗會

多仔幾次對狼堡都半0:0

加柏個黑鬼廢撚到傻

多仔妹波？

黑鬼真係廢

補飛全部渣番角球細

個杜林廢到

全贏波就得

鳩柏啲人傳中都唔鳩識都可以排第三？

買左門興中伏

黑鬼弱智

等半場完入下客勝大波算

多蒙特想點啊

德甲全角小

多仔仲落緊飛

屌隻角都食埋

賀芬咸 4/4.5?

過曬10 2 100 pay me

屌你老母咪撚俾黑鬼踢波啦

U

廢賴堡輸波刷角

多仔24 分鐘1射？？

利華屌多粒

個鬼佬傻鳩？

場場都冰C
做乜鳩

買咗多仔客一 而家好驚

唔洗驚 gel 9成

班撚屌唔想射門

弗賴cup啦屌

發達邦333

門興屎撚到。。。。。。

3333333333

多仔快手

揾人屌下夏蘭特老母，即入

多仔半大

多仔7.5b?

Fast goal bitch 水貨夏蘭特

買左多仔角大想4

屌你老母夏蘭特

弗賴堡 2/11

多射得一腳 乜都冇

屌你老母加柏

同路刷刷刷

悶撚到...

辛祖又後備，今季去硬獌了

多仔攻唔入

柏達邦444444444

多仔唔對路 似玩完

多仔係唔係未開波?

加柏嗰種廢

多蒙特半客都無

利華又撚狗 秒入完

上次信大岩 比人抄4:0 今次信大岩 又係比人抄4:0 笑4

goal!

弗賴堡咁撚廢嘅

0-1多

多仔1:0

0：1 多多

多仔goal

多GOALLLLlL

多GOALLLLLLLLLL

角又無波又無以為中bug

多仔456未

係咪即刻入左

多 x 利 真係鐵膽

利華唔識刷角 含啦

屌完冇幾耐 真係入……

多仔快手全格

客一 頭先仲有啲驚

德甲角細聯

9:30 全客入球先

廢賴3屍

可唔可以追和踢加柏

可唔可以屌多幾次

弗賴堡求下你反杯

多2nd?

德甲 全客

有冇人要左多仔6.5b

費反cup啦

主

加柏班人放假放到好似唔識踢波咁

cup喇

場波究竟要越幾多次位...

似8c完

賀1-1

多毛加柏gel

齊心聯

全部客fg

重注左..

買左3場 角細3x1，賀 好似唔係好穩，點補好

最好半場cup

試下多仔5.5b

加柏gel？

gchi

支持半大

弗cup 10 1 100

利華半1點撚叫

又叫cup 加柏

Easy gel

加柏反cup
多毛全格

o

左補右補不如咪撚賭

賀芬咸嬴未
發達邦都嬴唔到

利華放慢晒

抖下再攻

尻柏踢到咁,唔知以為嬴緊3:0
主盤

多仔角大好想上船

個杜林廢撚到...

上

角球又無,入球又無...

好眼訓

我dllm 咁撚搶口

費賴堡4c

多毛毛係咪準備半0 做世界

名宿後代 掉架

刷角會入

入波又少角球又少

多仔入多粒未 想補飛

岩呀 唔會同慕遜對攻 慢慢贏

弗賴堡cup啊

1左喇wow

德國人個個賽日都殺死賭仔

多仔角大足水末

利華半2全10?

全格

刷多啲

0:1

講緊角

咁都補唔入

屌你老母

柏達邦5555555555555555

快手 齊羊

多仔1c都冇

咁都唔入

笑能死 差啲

買左6.5b 點部署

利華9.5s 6.5b

邊隊

尻柏完全冇諗過攻
拎到個波落底 可以冇一個人入禁區

鳩拍

多仔半0竟然

成班波好放假FEEL...

利華個龍隻腳撩開左個波

多仔半win

費賴刷

多10.5s係咪收硬

係

講左呢隊唔洗思考長追初盤細角實正數

不如cup

我遇過半一全14

Why no both

搶到個波
波都射唔到
搶黎做乜

加柏啲人小兒麻痹？

尻柏上力啦

正話Sommer出禁區利華都唔迫比佢慢慢開

你老母多仔 半0。。

多仔一個角都冇

神奇更衣室

費賴半場比多兩角 下半再刷

啲人係到抖

今日買3注 平注1000 samsung嬴半 達斯嬴 尻柏
尾場輸全日得200嬴
dllm 狗會食水深到

呢場難d 半1都冇

乜鳩 空門條友咁都炒

尻柏廢撚到

利華咁都唔入變角球...

咁都冇越

加柏買定反CUP

哇呢兩下神鳩奇

屌屌屌屌 中柱

搣定飛

利華果球根本要入啦
衰ＯＮ９

笑左 撚半大

要比人屌一屌先醒 發緊夢

費賴半4全11啦

笑撚左，是但隊隻腳都護到空門

中柱補省中人on9

好彩
咁撚樣都唔入

世三細佬真係角細之寶 落到底都交返後

比拿拉比屌你老母咩 咁細力以為入撚緊

6.5b 9.5s係咪立於不敗之地，利華果場

支持
主要追, 希望刷

利華又係放假feel
呢兩隊尋晚太用力

兩隊差7角點撚樣嗌

夏維斯真係好勁 會去車定拜呢

屌佢老母
半大呀

利華好入肉啦加柏比小小力

阿仙奴

角細黨全面進場

太耐冇入黎，以前波台d人去曬邊

多仔入多粒
加柏快d和
賀fun冰g
雲達冰角

集氣掙扎

買咗弗賴堡
點報署

多準備0C FT

上半係咪收到order唔可以入波
dllm 唔想踢咪撚踢啦

假球來 報icac

即係自掘墳墓
斷送大好前途

去獌仲撚衰

橫傳已經入左

半主客和要完場先有得派？

獌有sancho了

多5.5 7.5b 點撚算

不

自我檢討下

再追 追到3.5b為止

屌你老母多利弗3x1左
弗下半場快手cup屌

補個6.5s

Gchi

一敏 唔好咁...我怕...馬會真係開你

dllm 原來全黑開po
怪唔得咁多人針

搏佢老母,入埋多仔4.5同5.5b

全黑死全家未?

邊個係全黑？

同撚哂路...

半場0角 笑4

輸左咪再黎過又唔係賭身家

利華古遜屌你老母臭閪 空龍唔入 殺大波

多4.5s會唔會太搏

幫手買黎燈下

你而家係咪黑卡 成日見到你有波都賭

下半一定567

咁睇多陣先睇下入唔入

Sick d 野

唔知 聽講好似係條撚屌黎

我買果雞碎咁多點會有

我賭得濫啫

究竟一敏係咪二世joe黎

派膠比你

點解咁講呢

半支煙勝過殘破的天國

多仔 4.5b 搏唔搏得過

入左10K

真飛都冇

上個禮拜場柏達邦2角而家經濟不景咩事都有可能

圖？

利-7
柏-7

多蒙特 2.5s?

利華古遜 下半場爆角

費賴下半快刷

Allin左鳩柏

利-6
柏-7

佢有2層樓收jo

狼單刀飛機

發達邦刷啦

又全細 利華-6c

利華次次一角就停

多仔比多粒啦

多仔全格未

認真踢波未...

無角賭你老母？

幫手嗌

多角-13

係街睇唔到直播，鳩柏ng ok?

利華唔想入 加柏入啦冇

Gimme 1c la fuck u

慕遜追和please

多仔快

開到我再派比你

柏達66666

終於入

1:1 利華

1-1

即刻有 勁到

狼堡 求下你cup

柏尻糕

係咪已經有左

會唔會再有？

多仔快啦

比多粒我

4.5s all in

頂住 走盤算

加柏快cup

加柏反cup plz

多仔係咪底線有肺炎唔敢落底

nigga百屌成材

費賴堡刷未

多仔零角 真係cs

唔識入波

利華2:1未

有幾細買幾細

利華刷未

Nigga

尻柏下半出黎唔同晒
dllm上半收晒order留力唔攻

多仔3.5

走水算

3.5 都出埋

12M 利